小偷家族好L正

小偷家族入面既松岡茉優好L正，雖然重點唔應該係到，但真係J死人